［長文慎入］尋日返一返老豆屋企個心有啲唔舒服

是咁的
我已經無同老豆住有5年左右，平時就每一兩個月食餐飯吹下水咁。
早兩日有啲野要拎返一返屋企，同佢講左聲就自己返上去。上到去拎完野坐左陣，突然有啲情緒低落。
好細個屋企已經離左婚，老豆一個人照顧我長大，有咩都唔鐘意同人講，我又係似足佢，所以兩父子好少可會講咩心事，就算講都係扮晒無事咁，平時又唔多出去玩去蒲，唔煙唔酒咁。
一年前左右知道佢搵左第二春，自問都係件好事，至少有個人陪佢照顧佢，唔使佢成日一個人係屋企。個女人我見過，大陸女人黎，不過都叫正正經經有禮貌咁。
有一次我同老豆講又係返去拎啲野，嗰陣個女人係度，我上到去佢地就叫我留低食餐飯，唔知點解果陣好似變左自己係外人咁，嗰下忍住左少少眼水話唔使啦有野做就走左，自此之後我要拎野都趁屋企無人先上去。
返返黎今次，上到去無人，望住屋企啲碗未洗呀，啲衫同被未摺呀就執好左間屋，再望一望台面原來個女人早兩日又返返上去，咁我都預左佢呢啲拎雙程證嘅都可能每日係度陪我老豆嘅，所以我唔係怪佢，而係見到屋企啲野無人執有少少內疚感，自己無照顧好自己老豆。
最後我無同佢講又走左，呢兩日都有少少耿耿於懷，又無人可能呻，所以上黎叫下春，阻到你地唔好意思

吊你咩，咁長我居然睇晒!
迫自己盡可能抽多一，二次時間同佢食飯囉！人大左同佢哋相處時間只會越來越少!

我明白，但係佢同我都返工，除左大時大節都比較少約到，面對面又唔會談咩心，有啲野真係留係心入面比較多...

呢個唔係藉口黎 我明白你覺得講出口會覺得柒 老檻
或者下次食完飯臨走 講句保重身體之類 比佢知關心
有時大家知又如何....但當佢個人唔係度你就會後悔
因為無野比講出口更加肯定

咁呢啲都有講，只係個心點都會有唔舒服，同埋見到屋企亂有啲內疚....